梁美芬呼籲公眾不要仇警、擾亂社會安寧和各區居民，停止任何暴力行為。

關注通識教育聯席會議召集人、經民聯立法會議員梁美芬表示，最近與教育局長楊潤雄會面，表達對通識科的意見，認為不應列為必修科，因目前科目範圍太大太難，雜亂無章，令不少學生感到吃力，強調並非因近期發生政治爭議找代罪羔羊。梁美芬又透露，早前約見學校課程檢討專責小組但被拒。

對於有反對修訂《逃犯條例》的市民在社區設連儂牆，被持不同意見人士襲擊，梁美芬認為爭議應該停止，指不願見到任何暴力，包括衝擊立法會或群眾之間鬥爭，又呼籲公眾不要仇警，亦不要擾亂社會安寧和各區居民，停止任何暴力行為。

仲講通識
死唔斷氣

仇鼠得唔得？

公眾呼籲梁美芬不要諉過於通識科, 不要不分是非黑白, 不要奶共

公眾呼籲民建聯，工聯會，經民聯所有議員立即辭職

過街老鼠王芬

今天的我打倒昨天的我

賴啦賴啦

見個勢好返啲又浮上嚟
真係土好撚乞人憎

彈出又彈入

梁美芬又透露，早前約見學校課程檢討專責小組但被拒。

條閪婆 最鐘意倒果為因

奶共婆唔該食屎

譴責暴力呢？仆街

屌你啦西鼠

神又係你鬼又係你 過街老鼠都係你呀

呼籲下d藍絲廢佬立即停止暴力行為好過啦。

通識科令學生感到吃力
你估而家2012第一屆咩
夠膽去問下啲狀元
佢地實話最撚簡單既科一定係通識

冇人狙擊佢啦？

藍屍騷擾社區 , 暴力行為連建制派班狗都睇唔過眼

警唔好仇民先啦好心